Oh nananaaa
Say wi straight
We never bend di living fire
Bu'n di fire pon dem (here mi now)
Mi siddung from wha day an' a analyze life
Dem yah new breed yah dem nah move right
Its like dem don't have no love, an' dem thirsty fi blood
Like vampire dem come out at night (hear mi now)
Serious times, some gruesome crime, endless body mi see dem a find
Dem nah look so dem no see the sign
I hope dem ready fi dem judgement time
This is a warning, a warning fi di evil outa streets
This is a warning, a warning mi a remind dem God nah sleep
This is a warning, a warning dem wata loo dem a guh meet
This is a warning, a warning dem man yah heart dem ina dem sleep
Dem run away from God and praise Lucifer
See it deh now dem a guh lef behind
You can't run you can't hide from the life giver
Your money can't save you in these times
So me tell dem fi seek salvation
Unify di youths and educate di nation
Bu'n vanity and bu'n temptation
Corruption just a destroy di nation
Mek wi tek a stand
(Go back to )
Stick mussi bruk ina yuh ears
Yuh know how long mi a beg dem fi change dem ways
Dem a tell mi dem going through a phase
A long time mi a beg dem fi turn a new page
And guh seek salvation
Unify di youths and educate di nation
Bu'n vanity and bu'n temptation
Corruption jus' a destroy di nation
Mek wi tek a stand
(Go back to )
Ohh naa naa
Notice Production
Munga di ting tun up loud don't?
Caan cool!!!
Mi siddung from wha day an' a analyze life
Dem yah new breed yah dem nah move right
Its like dem don't have no love, an' dem thirsty fi blood
Like vampire dem come out at night (hear mi now)
Serious times, some gruesome crime, endless body mi see dem a find
Dem nah look so dem no see the sign
I hope dem ready fi dem judgement time
(Go back to )